WELL DONE 癱瘓優才內地居民組

日日30人排隊！唔好比新移民拎到身分證
迫政府取消150配額
專才蠢才黎唔到 樓價自然控制到

今日會再去嗎？

推

起左樓主底先至推

大家都想樓價跌 目標一致

癱瘓專才組 還我低樓價